返緊intern 點樣同上司講想轉team/dept

轉公司易啲

試緊
但其實做到隔離team 已經好好

邊行先 聽落似big4
你都係死死氣留係呢個team啦
你同上司講想轉team 正常program都唔會比
如果人地team有headcount， recruitment果時就請埋啦
你依加走左 你個post啲野咪要會加重你個team workload
一陣你又走唔到 上司又有hard feeling 真係捉虫入屎忽

隔離飯香

intern 就唔好諗多啦。。。。

intern 都多野做就死得啦

半年啊

Hang Seng coop? HSBC??

已經知道邊間了

想去rm team？

無咁大諗頭

你都幾撚麻煩
返intern返到又要請假又想轉team

一路dem住和聲beat一路講

九成九恆生啦

我都覺